成班偽毒 個個出曬去搵FD玩(LOL)

有種就加我LOL
Speedstar車隊
金牌彈性一齊玩

推

一個fd都無？

係......

中學零存在感嗰啲？

可以一起玩，我李星support

add me